爭鮮正垃圾

奉勸大家千祈唔好翻爭鮮外賣店既partime
隨意cut你更 cut完冇通知
人工低又攰
本身翻爭鮮pt係貪佢近屋企
而且因為平時要翻學但又冇零用錢
所以先做
今個月本身俾咗10日更個經理
佢最後就編得7日俾我
之後呢個月試過3次俾人cut更
次次都趕餐死咁衝落去翻工
結果一翻到去D同事就問我"點解你會係度?"
我走去睇更表先知俾人cut咗更 今日唔洗翻
真心好燥
結果我今日又俾人cut更
我唔係唔滿意你cut我更 我係唔滿意點解冇人通知我
而且仲要唔係只得我係咁
決定唔撈了
燥

Pt梗係就公司人手需要啦00後

仲以為有蟲 嚇死

唔係00後囉sorry

乾燥
暴躁

玩鳩返佢囉
約埋幾個熟嘅一齊射佢波等佢得返自己一個

而家兩蚊件
狗衝買返幾盒返去餵狗先

虐畜犯法架